原來自己做左自己口中既賤男...

曾經未開始之前自己都未確認...
係咪真係簡定左

第一日開始我問佢：係咪真係認真架？我係個好固執 死牛一邊頸既人 簡左就唔會輕易放手架...你想飛甩我都唔係咁易架... 佢好堅決答：係

慢慢我發覺我已經簡定左 仲好想快啲一齊變老 娶佢
開始幻想同擔心將來 雖然我份人又廢 搵唔多 但我願意花錢係佢身上 要比錢既地方我爭得就爭... 我既諗法只係我啲錢同佢啲錢根本都無分別 但佢好唔開心 好唔中意我咁樣... 我知佢想為我分擔 但始終自己太大男人主義...

但有一日節日我地有啲爭拗
佢同我講分手
佢開口個下
我真係好傷心
我以為自己樣樣事都已經盡力做到好好
點解會咁輕易話走就走...

分左手好耐...
我最近先得知
佢為我付出比我更多
成日留意我中意啲咩 唔中意食啲咩
好早好早就想係我生日比驚喜我
為左我做左好多窩心既小事情
我需要佢既時間 無處不在 關懷備至

原來問題係我
對佢既脾氣 態度 關心有問題
一直以來都唔知...
成日話有幾愛佢
都冇察覺到
係我親手將我最愛既人趕走
將一個好愛好愛我既人 變心死

有人話有啲人會注定單身一世
因為根本唔識去愛人

我試過挽救 但太遲
現家唯一可以為你做既事...就係努力努力將你放底
我唔知要幾耐...
但我一世都會好憎我自己

對唔住

Sorry for 1999

佢而家有新男友未？

I know that feel bro
往事已成追憶 雖然你錯失呢段愛情
但你好好識得去反思自己
好多時候你未失去追痛過 有啲嘢唔會學識
佢人已經走咗 我深信你呢次一定學到好多
下次再遇到愛你嘅人 唔好再令佢失望啦～

唔再入侵佢既生活

算當係最後既祝福

以我所知 應該冇

改善自己先講下一步

曾經有個對自咁好的女人， 不枉此生啦。

咁等我中出佢比幸福佢

多謝你 其實應該會感到好開心
但我寧願有巴絲入黎鬧我....

我比你中出啦 尊重下Pls

佢追你定你追佢？

鬧你做咩
大家都係過來人
祝你早日放底

通常講得呢啲
你最後都會發現自己其實唔係真係咁愛佢

其實分左手好耐...
我愛 好愛

i know that feel
懷疑自己可能唔適合拍拖

追返人囉

咁岩我男朋友都係態度好差脾氣差
正正想離開佢嘅時候 佢話俾最後最後一次機會 佢話會好好珍惜
唔知真定假 雖然好絕望 但係最後都俾咗

信多佢一次
針吉唔到肉唔知痛
我都希望你地會幸福走落去

呢幾日發生嘅 心好痛 佢呃左我唔止一次 仲要態度對我好差 前一日叫佢理多啲我 唔好成日都我黑口黑面 後一日同第2條女有講有笑 唔理我發我脾氣

如果真係無心悔改...
其實長痛不短痛

係阿

走啦 屌
俾你知道佢都唔改 根本等你自動走

我等埋佢呢次
我set左個限期俾自己

good luck